政府帶頭攬炒綠色炸彈

示威遊行影響政府工作效率，香港的財稅工作出現嚴重延遲。2020年1月大量香港市民還在等待本應於2019年7月開始陸續收到的薪俸稅稅單。

source?

稅局

上星期已收到啦。

前星期收到

仲未收到

網上大把方法逐蚊交

未收到

寄失咗

撰文/彭博新聞社